強烈譴責繁忙時間亂霸位既自私精

有無發現繁忙時間食快餐
經常有兩至三人既群組鐘意霸晒成張四人枱

：有無人啊？
:有人啊
：我得一個炸wor
:全部都有人

但最後都係得兩至三個人坐係個張枱食
呢種情況成日都有
唔好同我講話可能有意外來唔到
因為我成日都突登坐係隔離附近觀察住
有時食飯已經趕 仲要比d仆街晒撚埋d食飯時間